有無巴打同我一樣好憎啲要刷野嘅game

朝早返工返夜晚打下機輕鬆下
仆你個街合件裝都要刷野
不斷重複又重複
好似返工咁
心念係未技窮到要咁樣增加遊戲時間

same

如果唔係online game
用修改器啦

唔記得講
手機game就算吧啦
大部分個核心就係要你刷嘢
刷到頂唔順就引你課金

MH 刷到天荒地老

我反而OK鍾意刷野game,多數技術需求低d，可以輕鬆玩。相反玩競技game要好認真，會好累

所以都係睇你興趣係點

唔一定
dark souls 唔洗刷野技術要求又唔高
都唔明點解會話難玩
唔心急就好易過

岩無腦既人玩

咁先輕鬆喎

返工已經重覆做嘢，放工仲要重覆刷嘢

dark soul 技術要求唔高

打dlc神父同女人，千辛萬苦打完第二型態，見到竟然有第三型態真係屌到樓下都聽到

最撚仆街係打完第二形態會彈粒+10圓盤俾你
等你滿心歡喜就開始復活

唔貪刀
一刀一刀就贏

刷唔緊要
唔好刷完之後發現有新一把勁d既，要重新刷過